有冇人出嚟做野之後比以前更中意讀書同學野？

但書到用時方恨少

好後悔細個唔打好基礎

後悔無好好讀書

其實 中意先係正字
自己查字典

我發覺做野先開始識得將d野融匯貫通
有咩唔明既就一定由最基本開始睇起，搵唔同source去了解
細個有咁既能力同耐性就可以讀好d書

雖然而家事業都唔算差

唉

但冇左就係冇左

唔緊要啦，而家開始喺自己事業上興趣上好學咪得，never too late

上年開始自學programming (python) 同上堂學日文
中間有緊要野做停左，黎緊2019年搞掂晒d野就pick up返
學習最好既地方係見到有成果有progress
生活上好多時d野都係日復日一鳩樣

點分？
斬開定撕開

我出嚟做咗9年嘢先返去讀Master

學海無崖，唯勤是岸

Agger
由其是工作接觸多咗英文，
就好後悔當初中小學冇打好根基

好在新公司有個鬼佬日常要用英文溝通，
運用多咗所以聽同講有進步到，
但總覺得有好多進步空間

深深明白學海無涯，亦比以前更渴望讀書